肥仔恩隻秋老野普 邊個好打d???

細心唸肥仔恩會唔會刺殺特朗普？

特朗普會滅咗北韓

俾人揸著個春袋好難搞架wo

麵仔最好打

硬係覺得呢兩條友有d野

點會有好事發生係佢兩個人身上

聽日大和解 爆升

肥仔恩都殺咗傻佬特 美國仲唔攞來做藉口開火 咁就全國股災 大把機會入貨 fat fat 啦

大dodo

入左熊

你地可能話我睇市有d唔準

但講到睇人

係人係鬼 我一眼就睇得出

咁冇啦

明天股市最少升1000點

我都睇得出侵侵係鬼

佬

侵扮有人刺殺自己
然後滅北韓

肥恩嫁禍比玻佬

香港重奪四小龍首位

樓價再創新高！！！yooooooo!!!!!!!!!

yoyoyo!!!!!!!!!!!!!!!!!

終於都上到車啦

但同時間要面對通縮

我都知特朗普係鬼

佬

有慧根

麵神睇人好準